[集中討論]第37屆香港電影金像獎頒獎典禮

第37屆香港電影金像獎是為表彰表揚2017年度香港傑出電影所頒發的獎項，目的是在本地和世界各地推廣香港製作的電影、表揚本地電影從業員的成就，並促進專業發展和推動電影文化。
2018年2月6日下午在香港文化中心四樓舉行記者招待會，由第34屆香港電影金像獎最佳女配角王菀之及第35屆香港電影金像獎最佳男配角白只揭曉本年度入圍名單。
頒獎典禮訂於2018年4月15日晚上在香港文化中心舉行，由張繼聰、蔡卓妍擔任主持人，紅地氈司儀則由卓韻芝及余迪偉擔任。

香港電視娛樂擊敗無綫電視，首次成功奪得頒獎禮的香港免費電視播映權，其母公司Now TV收費台以往亦曾擁有香港收費電視的播映權。頒獎典禮直播由香港時間2018年4月15日下午5時30分紅地毯環節開始，晚上8時頒獎典禮正式開始。

電視台：香港電視娛樂ViuTV、衛視電影台、FOXTV、中國中央電視台電影頻道、馬來西亞Astro華麗台、馬來西亞Astro華麗台HD、新加坡星和視界星和都會台及星和都會台+2* 同步現場直播。
電台：香港電台第二台

全球網上直播
TFI Digital Media Limited為本屆香港電影金像獎頒獎典禮的大會指定環球網上直播及視頻點播合作夥伴，海外地區觀眾可透過「開眼界」直播平臺於電腦、智慧型手機及平板電腦免費收看，點播指定播放地區包括：日本、韓國、臺灣、泰國、英國、法國、德國、俄羅斯、荷蘭、比利時、盧森堡、阿根廷、玻利維亞、巴西、智利、哥倫比亞、厄瓜多、巴拉圭、秘魯、烏拉圭和委內瑞拉。
網絡頻道：愛奇藝、芒果TV

主題曲《不死》

由戴偉作曲、梁栢堅填詞，並由今屆頒獎禮主持人張繼聰、蔡卓妍主唱。MV由《點五步》導演陳志發聯同第54屆金馬獎「最佳動畫短片」得主石家俊、黃俊朗、黃梓瑩創作。

《我與金像獎的距離》
由第36屆新晉導演得主黃進執導、陳楚珩創作、波多野裕介配樂，邀請七位未得過金像獎提名的新生代演員（游學修、王敏奕、何啟華、袁澧林、吳肇軒、吳海昕、顧定軒）訴說與金像獎的距離，並演繹經典電影橋段。

游學修

王敏奕

何啟華

袁澧林

吳肇軒

本屆香港電影金像獎專業精神獎得獎者為楊容蓮女士，恭喜

第37屆香港電影金像獎頒獎典禮 「終身成就獎」得主為著名導演 楚原 先生；於1934年出生，1955年入行，執導多部繪炙人口之電影如《可憐天下父母心》，其中粵語片《七十二家房客》賣座五百六十多萬，打破數年來嘉禾公司憑李小龍電影壟斷的賣座票房紀錄，更令一度消失的粵語片恢復製作。楚原導演更開創拍攝改編 古龍 武俠小說熱潮，由1976年《流星•蝴蝶•劍》開始到《天涯•明月•刀》（1976）、《楚留香》（1977）、《白玉老虎》（1977）、《三少爺的劍》（1977）等一系列作品，拍出古龍原著奇情曲折的故事，又以影像模擬文本之浪漫氣質和精鍊風格。至八十年代，楚原導演創作力仍盛，巨星 周潤發、周星馳 都分別出演過其作品﹙《大丈夫日記》（1988）及《小偷阿星》（1990）﹚。楚原導演到1990年三十多年的導演生涯，橫跨國、粵語片界，既多番開創新風氣，風格又自成一家，其豐富而精彩的導演人生，在人才輩出的香港電影界，實屬罕見非凡，大會將於 2018年4月15日頒獎典禮當晚頒發最高榮譽予楚原導演，以表揚他於華人影壇的貢獻。

第37屆香港電影金像獎完整提名名單 歡迎討論

FYI

評論學會大獎
最佳電影 明月幾時有
最佳導演 張艾嘉（相愛相親）
最佳編劇 熊召政、王思敏、譚廣源、吳孟璋（蕩寇風雲）
最佳男演員 倉田保昭（蕩寇風雲）
最佳女演員 鄧麗欣（空手道）

導演會大獎
最佳電影 《明月幾時有》
最佳導演 張艾嘉《相愛相親》
最佳男主角 古天樂《殺破狼·貪狼》
最佳女主角 鄧麗欣《空手道》、毛舜筠《黃金花》
最佳新演員 梁雍婷《藍天白雲》
新晉導演獎 彭秀慧《29+1》

編劇家協會推薦劇本獎：
《相愛相親》張艾嘉、游曉穎
《明月幾時有》何冀平

最佳電影好大機會比《明月幾時有》，其次就《相愛相親》,
導演編劇就兩片難分難解,編劇甚至29+1都有機會

落注：
最佳電影：明月幾時有
最佳導演:許鞍華
最佳編劇：張艾嘉
最佳男主角：古天樂
最佳女主角：鄧麗欣
最佳男配角：倉田保昭
最佳女配角：葉德嫻

拿督
覺得佢同天林叔真係影響香港影視界至深嘅兩個人

如果娜姐拎到影后 我斬碌鳩落黎煲紅豆沙

最佳電影如果爆左拆彈專家出黎就好笑

跟機落注：
最佳電影：相愛相親
最佳導演: 張艾嘉
最佳編劇：相愛相親
最佳男主角：古天樂
最佳女主角：毛舜筠
最佳男配角：倉田保昭
最佳女配角：吳彥姝
最佳新演員： 梁雍婷
新晉導演： 彭秀慧

9估
最佳電影：貪狼
導演：許鞍華
編劇：彭秀慧
男主：膠面古
女主：stephy
男配：倉田保昭(蕩寇風雲)
女配：欣直

如果全民票選實攞到
btw,不嬲支持最佳導演比邱禮濤

撐娜姐拎影后 我煲紅豆沙

新演員：凌文龍
新導演：彭秀慧

跟機估
電影 明月幾時有
導演 張艾嘉
編劇 相愛相親
男主 古天樂
女主 毛姐
男配 林家棟
女配 葉德嫻
新導 彭秀慧
新演 凌文龍

最佳導演herman yau 我覺得最佳導演5強都不相伯仲 但係herman yau同葉偉信都比人睇低一線

唔係貼佢,純係個人偏好

跟機落注：

最佳電影
《相愛相親》

最佳導演
許鞍華《明月幾時有》

最佳編劇
張艾嘉、游曉穎《相愛相親》

最佳男主角
古天樂《殺破狼•貪狼》

最佳女主角
毛舜筠《黃金花》

最佳男配角
倉田保昭《蕩寇風雲》

最佳女配角
吳彥姝《相愛相親》

最佳新演員
梁雍婷《藍天白雲》

最佳攝影
余力為《明月幾時有》

最佳剪接
張叔平、葉婉婷《以青春的名義》

最佳美術指導
文念中、利國林《明月幾時有》

最佳服裝造型設計
文念中、利國林《明月幾時有》

最佳動作設計
洪金寶《殺破狼•貪狼》

最佳音響效果
杜篤之、吳書瑤《明月幾時有》

最佳視覺效果
黃智亨、徐建《悟空傳》

最佳原創電影音樂
金培達《大樂師•為愛配樂》

最佳原創電影歌曲
長相廝守《救殭清道夫》

新晉導演
彭秀慧《29+1》

最佳兩岸華語電影
《血觀音》 (台灣)

華語片除韓寒嗰套新難兄難弟,其餘4套都有機
大佛普拉斯The Great Buddha+
血觀音The Bold, The Corrupt, And The Beautiful
芳華Youth
乘風破浪Duckweed
戰狼II Wolf Warrior II

宋巴

5強我自己最中意大佛 但係唔知會唔會維穩比戰狼2

覺得唔會俾戰狼
似係觀音vs大佛vs芳華

最佳電影《明月幾時有》
最佳導演 邱禮濤（拆彈專家）
最佳編劇 張艾嘉、游曉穎《相愛相親》
最佳男主角 古天樂《殺破狼•貪狼》
最佳女主角 毛舜筠《黃金花》
最佳男配角 倉田保昭《蕩寇風雲》
最佳女配角 葉德嫻《明月幾時有》
最佳新演員 梁雍婷《藍天白雲》
最佳原創電影音樂 久石讓（明月幾時有）
最佳原創電影歌曲 Fake A Smile (For Hector)（29+1）
新晉導演 彭秀慧《29+1》
最佳兩岸華語電影 大佛普拉斯

理想：
最佳男主角 田壯壯（相愛相親）
最佳女主角 周秀娜（29+1）

我鍾意大佛 但鳩估芳華

娜姐個進步真係有眼睇 我都想佢拎女主

大佛

技術獎唯有9估
攝影 明月幾時有
剪接 拆彈專家 (心水係明月或以青春,但呢個獎通常係安慰獎頒比動作片)
美指 空手道
服裝造型 喜歡．你
動作 貪狼
音樂 明月幾時有
歌曲 大樂師
音響 西遊伏妖篇
視覺 悟空傳
華語 血觀音

睇拆彈專家嗰陣硬係覺得套嘢啲on9位係邱禮濤特登加
炸紅隧來回購西隧呢條痴撚線嘅橋
硬係有少少以前佢cult片年代嗰浸味
我直情懷疑臨尾咁求其收尾炸死劉德華其實都係有心

芳華如果最初冇俾支那閹割、馮小剛原片直出嘅話唔知會點

wfc.....

55

女主角同新演員好激

咁多人估古天樂拎？

今年都幾激烈 除咗男主角

電影 明月幾時有
導演 許鞍華
編劇 29+1
男主 古天樂
女主 Stephy
男配 黑仔
女配 葉德嫻
新導 彭秀慧
新演 凌文龍

其實係個編劇嘅傑作多啲...
打風唔駛打劫呀？

根本造俾佢

預測
電影 明月幾時有
導演 許鞍華
編劇 彭秀慧
新導演 彭秀慧

男主 古天樂
女主 毛舜筠
男配 姜皓文
女配 葉德嫻
新演員 凌文龍

攝影 關智耀 (追龍)
剪接 雪蓮 鄺志良 (明月幾時有)
美術指導 張蚊（空手道）
服裝造型設計 奚仲文 余家安 郭淑敏（追龍）
動作設計 洪金寶 (殺破狼．貪狼)

音樂 久石讓 (明月幾時有)
歌曲 沒聽過的歌 (大樂師．為愛配樂)
音響 聶基榮 葉兆基（拆彈專家）
視覺 黃智亨 徐建（悟空傳）

但好希望以下名單得獎
電影 殺破狼．貪狼
導演 彭秀慧
編劇 彭秀慧
新導演 杜汶澤

男主 古天樂
女主 周秀娜
男配 姜皓文
女配 葉德嫻
新演員 凌文龍

攝影 譚運佳（空手道）
剪接 張叔平 葉婉婷（以青春的名義）
美術指導 張蚊（空手道）
服裝造型設計 余家安 利碧君（悟空傳）
動作設計 洪金寶 (殺破狼．貪狼)

音樂 李端嫻（空手道）
歌曲 沒聽過的歌 (大樂師．為愛配樂)
音響 郝鋼、王沖（悟空傳）
視覺 黃智亨 徐建（悟空傳）

港產片

鄧麗欣vs毛舜筠 同 凌文龍vs梁雍婷

天時地利人和 好難唔係佢攞

究竟入黎留句香港電影垃圾 又笑鳩香港電影既人係咩心態 好似覺得自己唔睇港產片好與眾不同好高尚咁 笑死

公道講句

男主按道理係應該俾田壯壯
論江湖地位論實力發揮 古天樂都未有資格以《殺破狼·貪狼》同田導演鬥

田壯壯係第一批喺90年代喺海外電影節攞獎嘅中國導演，亦係第一批拍禁片俾共產黨ban嘅電影工作者

唔洗估架啦 大獎全部都係明月幾時有架啦 許鞍華既戲就算拍咩都贏梗
係男女主角 新導演 新演員要估

許鞍華的確係惟一熱門嚟

明月幾時有故事同技術上合格有突
最緊要又有佢以往嘅人文關懷同文人氣質
香港本土文化同香港元素放喺金像獎不嬲係加分位

以文化角度同未來發展潛力而論 香港電影老闆正正需要係許鞍華呢類有自己嘢想講而又有中國文人支持嘅大中華導演

最佳導演俾張艾嘉都有可能

金像獎俾過最佳女主又俾過最佳編劇佢
惟獨最佳導演係未俾過
我估張艾嘉都好想再次攞份肯定

感情上我都係想俾許導多啲
因為許導同林超賢可能係少數仲想講香港嘅電影導演

同年年嘅叱吒一樣姐

毛姐

今屆卡士好弱
Stephy咁既演技都拎到女主角，我都真係無野好講
唔係話唔支持新生代，但佢既戲只可以話有進步
反而今屆張艾嘉，毛姐兩大老戲骨攞
我先覺得有公信力同服眾

跟機

影片 相親
導演 彭秀慧
男豬 故仔
女豬 娜姐
男配 黑仔
女配 寶珮如
新演員 梁雍婷
新晉 大快活

利申9估

其實金像獎係唔係排外？

上年是旦一套放黎今年到都拎到最佳電影

香港電影金像獎點唔排外
同埋之前都有俾春夏la

女主到底會比stephy定毛姐？
等左咁多年以金像獎作風似會比毛姐
但係又好想stephy攞

唔係排外

係推崇本地作品
兩樣嘢好唔同

《黃金花》毛姐演出根本就係普通，完全說服唔到我佢係一個屋邨師奶，最基本扮師奶係咪應該卸左個妝呢？而且亦演得用力左，搞到我勁出戲

今年stephy同娜姐都有明顯進步，支持佢兩個

黃金花真係好唔掂
睇trailer以為係講到好deep嘅母子情
原來係on9師奶復仇二奶記
CLS導演

林超賢

Melodrama一套

勤工獎

《逆向誘拐》海報？

期待左好耐

中英街一號係咪5月31號上

黃金花未上凌文龍都贏到 係咪證明藍天白雲真係好少人睇

好想Stephy 攞！

不過都應該無機會架啦 不嬲都論資排輩
仲記得當年江若琳 (又係拍江汶澤) 輸俾嬅嬸

江若琳當年真係唔錯

一定唔會維穩
呢幾年金像獎爾東陞負責主辦
寧願無人黎攞獎，都夠膽頒獎俾《十年》
之後又有頒獎俾《樹大招風》
仲好記得佢引述羅斯福句金句：「我地唯一需要恐懼嘅就只係恐懼本身」
金像獎可以話係香港各個界別少有嘅清泉

林超賢話佢想好撚想拍港產嘢
但係自身條件唔充許佢喺香港拍

杜sir我都覺得ok
佢想上大陸拍 但背景都係想盡量用返香港
再者銀河拍到樹大招風都係因為佢有收入

點都好過徐克呀鄭保瑞啦下話..

睇過提名
睇個勢，今年影帝應該都係古天樂架喇

相反女主角，鄧明步係有進步，但我覺得仲未夠料攞影后

鄭保瑞幾時先返去銀河拍 我信佢自己都不甘於馬騮戲之流
徐克就算啦 自從搵到大陸條水俾佢玩特技就玩到樂亦不乎
當年順流逆流呢啲質素嘅戲都拍唔番

林超賢最佳作品一定係江湖告急

鷲哥

講起江湖告急，有無人覺得2000年最佳電影提名名單好治愈，全部四個字
《江湖告急》《花樣年華》《孤男寡女》《臥虎藏龍》《榴蓮飄飄》
另外1997年都係
《十萬火急》《宋家皇朝》《春光乍洩》《香港製造》《高度戒備》

個人預測
電影:《明月幾時有》
導演: 張艾嘉《相愛相親》
編劇: 何冀平《明月幾時有》
男主角: 古天樂《殺破狼·貪狼》
女主角: 毛舜筠《黃金花》
男配角: 姜皓文《拆彈專家》
女配角: 葉德嫻《明月幾時有》
新導演: 彭秀慧《29+1》
新演員: 梁雍婷《藍天白雲》
攝影: 關智耀《追龍》
剪接: 雪蓮、鄺志良《明月幾時有》
美術: 張蚊《空手道》
服裝: 奚仲文、余家安、郭淑敏《追龍》
動作: 洪金寶《殺破狼·貪狼》
音樂: 久石讓《明月幾時有》
歌曲: 長相廝守《救殭清道夫》
視效: 黃智亨、徐建《悟空傳》
音效: 曾景祥、李耀強《殺破狼·貪狼》
兩岸華語電影:《血觀音》
衣著: 劉德華、鄧麗欣

衣著: 劉德華、鄧麗欣

覺得黑仔今年兩套都唔夠上年樹大招風好
但感覺今年排到佢 上年咁慘

睇返今年d提名，得新晉導演同演員獎係比較期待同埋2位mc會做成點

Stephen

Stephy

聽翁子光講
導演佔最多票 所以同導演會結果應該差唔多
女主角真係唔知點
本身想mo姐 分分鐘最後機會 但唔鍾意黃金花
撐stephy

【素食拜神 x 嘉賓陣容】 #第37屆香港電影金像奬頒奬典禮 各獎項將於聽晚(4月15日)晚上8點正式出爐。今日頒獎禮主持人 #蔡卓妍、#張繼聰、#金像獎 主席 #爾冬陞 同各董事局成員聯同Viu TV代表魯庭暉先生參於 #素食 拜神儀式，同時公佈最新嘉賓名單：

表演及嘉賓名單 (排名按筆劃序)：
Aamir Khan、MC Jin、ToNick、Tony Jaa、王敏奕、王菀之、古天樂、白只、成龍、何啟華、余香凝、吳海昕、吳肇軒、呂良偉、李拾壹、李燦森、林家棟、林曉峰、胡子彤、郎月婷、唐基明、徐克、徐錦江、梁詠琪、章國明、許鞍華、陳小春、游學修、馮淬帆、黃秋生、廖子妤、趙薇、劉德華、談善言、鄧麗欣、鄭中基、鄭伊健、盧冠廷、盧惠光、錢嘉樂、薛凱琪、謝天華、鍾一匡、顏卓靈、羅家英、譚維維、嚴浩、蘇麗珊、顧定軒。

紅地氈司儀 #卓韻芝 #余迪偉

點解秋生套失眠入唔到男主角

有個疑問

點解血觀音冇報今年金像？
紅姐

自膠

血觀音好似唔符合資格

血觀音係台灣片嘛
所以入左兩岸華語

入左架話紅姐又贏

古天樂攞會唔會係最無說服力嘅影帝 你話靠門徒拎就有說服力姐

秋生失眠雖然啲人話麻麻 但係都好過古仔啦 仲要冇提名

失眠攞埋嘅話秋生就真係變左三級影帝

不過金像獎係時候比返一個影帝古仔㗎喇

老實講 香港人都想自己友有出頭天
但如果為左咁而圍威喂 降低認受性
不如比有實力嘅中國/台灣演員

佢老味無線小氣到提都唔提

無線：金雞獎先係最有認受力嘅電影頒獎禮！

留名

一陣游學修係唔係有金像獎fb live

想睇，不過唔知幾點

凌文龍（黃金花）
佢做自閉仔做得咁好一定有得攞

作為90後真係好想Stephy 拎

fb live訪問任達華講返lin登有禮貌個post

覺得張姐會攞導演或者女主是但一個
之後就比呀Ann或者毛毛
男主睇個款就似古天樂

古天樂今年真係值得拎？

利申：未睇

viu tv做緊紅地氈現場直播

主席仲型過卡士蘭

論戲係唔值
但係排隊輪到佢咁囉

但其實我想凌文龍爆冷拎

有無人支持梁雍婷拎新演員

終於唔駛聽tbb啲垃圾係度9up

佢同凌文龍都做得好好

古仔 古仔

聽講佢冇簽公司
如果拎唔到條路有啲難行

凌文龍拎男主角, 梁雍婷拎新演員
咁就好了

都係衣兩個爭姐

可唔可以俾杜汶澤拎返次

fb live兩條友係咁提住古生

余迪偉同卓韻芝係咪無咩呢類經驗

中英街一號有冇提名

今年無 下年一定有

其實幾想周秀娜拎
29+1佢做得幾好，眼前一亮

呢套無睇，好似comment唔錯

卓韻芝好似正常左

佢兩個係咪frd底

好撚唔尊重另外班病人

入到圍當贏左嫁啦

好睇 真係做得好好

係 無咁痴

睇完差d唔記得佢係靚模出身

都算係洗底成功

雖然連登仔唔中意肥婆欣直 但係以戲論戲佢係29+1真係做得唔錯嫁

早d睇咗先

之前見欣直無咩興趣

黐撚線
張超雄：「呢個社會唔缺乏錢」
難聽過粗口

欣宜係成套戲敗筆
好造作，太過火

由佢一開波用牙膏拍寫真集，已經覺得佢幾有腦

我講緊游學修同岑珈其
不過立眼viutv金像同行個場面好尷尬

sasa好靚

對阿SA做司儀真係無咩信心

上一屆係咪都係viutv

今年張poster好撚yes書feel

princejoyce一味扮天真樂天, 好造作好嘔心
娜姐直頭眼前一亮, 我覺得佢做得好過stephy

牙聰

卓韻芝把聲好撚嘈

張繼聰應該撐到場

唔係
第一年viutv

粉紅色

空手道

唔知係tvb唔接定金像奬唔搵佢

呀澤拎新導演獎就正囉，上台鳩up

諗諗下見過陳小春同張家輝，老子甚麼鬼也不怕

其實好難做

facebook live嗰邊好好笑

拍攝黎講佢d鏡頭攞得幾靚，但講故事能力唔係好得。

RENCI對波縮左水

Ali條仔

唔怪得咁就熟口熟面

有無link

上屆鄭中基咁簡簡單單其實幾好，唔駛咁多廢話

佢封殺緊張生喎
仲點接呀

金像獎Facebook

viu班主持咁都r到去金像獎

原來係因為咁

夾硬黎

即係以前tvb會唔會成班主持去

余香凝套衫

Fashion嘅野真係唔識欣賞

今年viutv搞埋

FB live 修哥廢噏好正

跪低訪問

顧定軒係咪新一代juno

見到許鞍華淆底

好搞笑

鳩下鳩下

係囉 成件事好唔夾

Sa好靚

我係青春

你係青春常駐

陳小春個次真係柒到唔敢睇

兩條9up王黎喎

睇佢地9up好正

扮葉德嫻

金像奬搵呢兩條友做fb live, 好大膽

呢個post 係咪推到完場系列 ? 留個名先

反而覺得sa唔會出事
佢應該唔敢亂講懶好笑爆肚既野

唔係驚佢講錯野，係驚佢發緊夢

今年個提名list真係無眼睇

上年都係游學修 但就冇岑珈其
上年啲大陸人認錯佢係林耀聲 笑到癲

daisy同吳海昕

俾人包撚左

d奶冇哂

何啟華

華dee

fish唔係同angela一個髮型咪幾好

之前成個老翻angela yuen咁

收埋左

男神真係成個地盤佬咁

鄧月平好七唔識擺pose士

隻眼唔知想點

成個機械人咁

Yes

我以為佢特登

本身都係柒柒地

另一角度諗而家個個ig女神facebook自拍好專業

鄧月平好pure

于冬 拖住果個係?

真係好似

佢老婆

希望王宗堯唔好上到位，啲戲真係好柒

姜檸樂都好撚癲 戇下戇下俾佢上到金像獎
吒叱又俾佢上埋

個人本身都柒柒地

填首mk歌就得

條友入行食女咋

啫神

伊麵好型呀屌

佢個仔俾人搶咗條女？塊面黑到……

反白眼

好似啪做丸咁

徐錦江個仔 好似有d緊張 , 好cool

南哥

陳小春仲有面嚟，之前做司儀柒到

浩南哥真係好型仔!!

古惑仔幾條友又出嚟呃飯食

游學修

古惑仔型撚到
李小龍隔離嗰個佢老婆？

太少好戲出黎
參唔多無人理了

再過兩年變小眾市場
純粹為撐港產片而去睇
而唔係因為覺得會好睇所以揀

根本係金像奬污點

王晶個柒頭點解仲撈到架，有錢真係大晒

追龍無睇，但聽聞係垃圾

王晶自己cue 兩位整容雞

唔cue鬼有人識

想繼續睇fb live 係咪一陣仲有？

今屆d提名都算弱雞

宇宙最強同劉華都冇追乜撚嘢龍

伍搵龍

Mc Jin 做乜鳩

個泰妹好修長

泰妹幾有氣質

追龍個兩隻雞唔知俾王晶仆左幾鑊

屌你老母MC JIN果到好撚老尷

拆彈專家有泰妹咩

打冷震

佢一rap即刻轉台

可能果陣仲係男人

個尾好尷尬

好撚柒

失控咁款

英文freestyle神級

中文真係唔撚掂 仲要唔可以用粗口 rap乜鳩

泰妹

一開聲就知係人妖

joyce 出來了

不如我哋

正撚到 周秀娜

連登女神出來了

body好正好修長

嘩屌 欣宜

彭秀慧靚過婷姐

大波美女嚟喇

娜

娜姐

斤宜

肥絲

彭秀慧

Poyd

周秀娜件戰衣

娜姐肯騷八字波

彭秀慧4張仲咁正

陳小春訪問都鳩下鳩下

娜姐同彭秀慧有比較之下正左10倍

錢家樂弱智咁款

4個黑得佢1個白

原來陳小春咁 矮

疊住一齊訪
做乜鳩

唉 同囚竟然一個提名都冇...

嘩彭秀慧條裙咁透

彭秀慧好靚

係咁show條金華火腿出黎

鏡頭可唔可以避開唔好影欣宜？

哇成個波形見晒

頭先個shot

彭秀慧好撚正呀屌

欣宜

嘩娜姐走光見到粒的

有冇高清CAP圖達人

娜姐側面波邊

真係睇唔出佢40歲

正到仆街

娜姐對波冇左

余迪偉個角度就正啦

娜姐都係唔好開聲啦

收嗲啦欣宜

肥絲做乜鳩

有無cap圖

彭秀慧 正撚過娜姐

卓韻芝成撚日阻住人地講嘢

依個年紀真係正

好有韻味

蕭定一間野都幾多出產

好好笑容

其實搵佢做埋女主就正

遲d搵番套戲黎睇先，個個都話幾好睇咁

敗筆係欣宜

我之前就係因為佢唔多想睇

蕭定一個老婆都正

燒山間中國3D啲港產算好收得 差唔多套套都過千萬

無高清盒，得唔清既vivtv 睇
有無youtube 既直播link

小黑

Viutv個網應該有直播

黑仔同佢老婆好sweet

其實娜姐應該做埋欣宜個角色
舞台劇都係咁
諗起戲入面欣宜果句不如我地做愛真係

Lm

暴龍哥成個跛豪咁款

係戲院睇到預告都想嘔

希望佢今晚拎到

娜姐隔離果件好淫

Ronald好型

係lol，娜姐做埋應該仲正

梁雍婷

點解主持可以咁撚嘈
有無必要keep 住講野？

Rachel

屌

余迪偉d 普通話

因為唔可以冷場架
不過碎嘴就多咗少少

亂鳩咁黎既喂

好撚嘩眾取寵 無哂高貴feel

好想大佛普拉c 攞

好過以前無綫娛樂台班八婆
仲衰過芝see菇bi

未係，好難得迪奶卓韻芝合體

周秀娜好正呀

笑得好甜

個畫面冇左欣宜會好勁多

keep住笑

係 , 主台個feel 同側面個後台八掛feel 差唔多

呢個女人套衫

張經煒果份文人傲氣好正

藍天白雲

陣亞視味真係濃到洗唔甩

個日本佬好靚仔

好老土

唔會係skip 左杜汶澤同田蕊妮掛

特登CUT走杜汶澤?

viutv 搞撚錯

最想睇佢嫁

余迪偉已經算係咁
前幾年記得無綫有條女係咁拎人緋聞嚟玩
當咗紅地氈係大台頒獎禮咁

屌呀 阿澤都cut走

呢個齊陰係邊個

垃圾VIUTV 食屎

屌你viutv

乜撚嘢廣告

明明之前都係CUT非明星,話咁岩真係搵鬼信

廣告耐到呢

痴線專登cut 走人
仲播緊廣告

viutv垃圾

梁雍婷，新演員提名

會唔會大陸落order

因為啲影視網有直播

痴撚線cut鳩左

viutv屌你老母！

平到

stephy 好靚

靚到

姐係佢今晚拎獎就廣告時間

痴撚線

Stephy 平到成塊板咁

stephy靚到

Viu應該同杜生應該無仇無怨架喎

想問中英街一號是咪有提名？

Pauline有冇水飲呀

下年啦

可能係阿田 大台

如果係咁就真係肉撚酸

遲啲仲有節目

Viu好似講明唔插廣告

……問點泡茶

真係好靚

愛奇藝

stephy 雖然平 但好撚正

冇波到

上網睇有杜喎

點做到聲畫分開

應該都大heidi bb小小

平到拍得住sammi

Stephy好靚呀痴線

Heidi平d定Stephy 平d?

好靚

dada呀

唔經唔覺成35才了

好靚呀Stephy

大細: stephy > heidi > sammy

ViuTV 可唔可以做 split screen
果頭呢邊訪問緊，又影另一邊新入場

Stephy 邊撚個幫佢揀衫架 柒到咁
冇波又SHOW波 有靚腿都唔SHOW

好撚on9 聽緊人講野 但影第二邊

張艾嘉真係好有貴氣

邊個網

網上面邊度有得睇

Stephy係胸肌

完全睇唔出 比盡25

邊度仲有得繼續睇

等到張艾嘉就冇

完?

25咁又誇左啲

Jm正撚到

屌咁耐都無stephy圖

等我做仆街仔

渣較剪啦

跪求周秀娜同stephy cap圖

好在有Stephy

上網邊度有得睇？

同漿撞裙

有無高清直播link

Viu fb

viutv個網有

ViuTV仲未handle到呢啲大show

屌你老母播撚完廣告未

Viu做新聞

印象中tbb都係亂來

得罪中共真係冇運行

希望杜汶澤收火

無.人會怪你

頭先好似見到stephy心口有汗

仲差過無線以前做完紅地氈立即頒獎禮

而家cut咗半小時 紅地氈

有冇人知呢兩位Auntie咩料

新聞冇得唔播嘛

專業精神之類 , 茶水呀姐

專業精神獎 茶水

綠日子星期日都要開工

茶水阿姐專業精神獎

人在海外 有無其他可以睇到？

溫碧霞例牌跌膊

屌你viutv 播完奶共新聞未

真傑出員工

屌你老母 到大牌出場 你就播新聞

好似話重要奬項果陣，無廣告一直落

你都要比d位人地賺錢架

香港真悲哀杜汶澤做錯啲咩

只鬧下大陸

香港人都封殺

新聞可以之前或之後播

歐小姐都黎 個提名真係受之有愧

今年香港電影淨係睇過空手道、黃金花

徐家傑先係傳奇

thx for sharing

經典

幾點

咩台有得做

20:00 Viutv /衛視電影台

睇過殺破狼。貪狼
空手道now 139自選有，但未睇
提名電影就睇過殺破狼。貪狼，拆彈專家，追龍

做㗎喇喎

Aamir Khan比人叫做印度劉華真係好侮辱

杜汶澤塊面西到

做啦

係香港傳媒咁叫姐
對佢黎講都唔係好侮辱姐
劉華知名度係亞洲都算高 仲要點睇都靚仔過佢啦

最佳男主角 古天樂

喺街無得睇電視，手機用viutv app有無得睇？定YouTube 有直播link?

廣告之後會有頒獎典禮正式發生

viutv app有

咁佢自己都話唔值

上次叱咤又係播廣告

香港大show 真係唔係好多個 , 有機會都唔做好D

網上睇緊, 應該慢電視少少?

有

我全部都要

Viutv / 衛視電影台 快d ??

真係odd咗

D細路好難頂

Celine

好作狀

以為睇緊毛記分獎典禮

完全聽唔撚明佢地講咩

把聲好尖

聽完呢句我突然不安左幾秒

語氣同朗誦差唔多

咁出場都幾型

高汁

好假的細路

大show基本啦

謝生

咪咀到

好兒歌金曲頒獎禮

Mon hun

隻哥斯拉

幾日感覺

兒歌金曲頒獎典禮?

張生

青春常駐嘛

公園唔俾拍野真係好應景

貪狼應該拎好多獎
Now喺典禮前後播左兩套殺破狼

陣間會重現欣直錫吳卓a 經典一幕

阿sa好靚

都幾有誠意呀

上年太神

下一站天后原來已經15年前

因為新世代宣傳片
今界我乖乖地坐係度睇哂佢

仲聽緊

呀sa真係好靚

留意佢想比既信息

外國巴絲點睇？？

放你入雪櫃

vpn？

好應

mc jin

我係零

MC Jin

MC JOb

Mc jin

點解唔live埋

又岀黎rap

我都覺得幾有意思

呀SA真係靚
但希望佢今日表現好少少
上次上口水多過浪花 講野一舊舊
同而家既阿嬌差唔多

金像獎個facebook落小小有講國際直播

有冇vpn推薦！！ 唔該巴打

TFI

我靚到

唔係剩係隻手

唔該巴打

屌你 咪嘴

thank you!!

好演藝feel

唔咪 我驚你即刻轉台

去viu個網已經睇到直播

呀sa好靚

你唔係想聽佢唱現場呀

搞緊乜

MC JIN RAP

阿sa靚到

咪rap啦屌

Rap 竟然唔係咪咀

阿SA唱歌把聲會唔會執得太勁

又數白欖

Mc jin既節奏係唔同d 好正

呢個開場

Rap搵埋農夫喇

都幾應其實

幾好
好過求其搵條友出黎唱歌

終於唔使睇米奇老鼠

明月幾時有應該係大贏家

上年鄭中基太神

張生真係做得幾好

張繼聰hkapa fyp黎?

咁既製作。仲垃圾過cctvb既勁歌金曲。
Tvb台慶完爆

真係好睇咩
利申 睇左

悶死,搞咁耐都未頒獎

rap一唔順就仆街反而就唔使咪嘴

ching食開屎

導演VS老細

甩咀可以當係laid back

真心？
你鐘意睇人地360度打鼓？

嗯

個開場幾得意呀

屌 有畫面

又長又悶

所以香港電影界

我覺得個開場好有心機 有舞台劇feel 雖然低b但都帶到電影既信息

煎pan

有啲tvb feel

ResidentSleeper

個女童星走左樣既

我覺得個開場ok喎

都有少少意思

個女係咪比人借上位嗰個？

上年鄭中基係咪太神

今年好撚悶

個鏡頭唔係幾掂

下真係咁差咩
我覺得幾有意思喎
班導演拍緊有時都唔係自己想要嘅野
為左老細自行閹割 冇哂初心

兩個細路乜水？

兩個細路都唔錯啦講真
咁細又唔甩唔怯場

轉台食屎喇你

劉青雲同鄭中基果年既開場好好多

個開場幾得意啊

好柒呀屌

好老江湖

個開場簡單直白 想講既野觀眾都容易接收到 其實唔差

好過出黎9up三分鐘當開場啦
jin加分！

應該係萬寧妹妹

正想講 大左樣衰咗

最衰兩個live都勁屎

阿sa正到

mc jin完全outplay左兩個mc

開場帶出既意思幾好
但個開場係好悶...唔好睇

見到呀SA 條波LA

點會滿足到連登仔呀

阿sa正左

mcjin carry呢part

Mc Jin 撈埋電影

人地有Hugh Jackman opera
我地都有MC Jin rap

黃金花 毛姐

呢個係俾阿媽借上位嗰個

死啦 啲細路樣開始唔識分

幾好 收貨

阿Sa今晚個Look幾靚

做乜鳩

得MC Jin唔係mic嘴?

我覺得明月一般:~

依3個carry唔到個opening

做乜個場好似好細，係咪錯覺

我睇到好尷尬

有無link直播 係大陸想睇

做乜鬼聲畫唔同步？

咪撚搵d細路仔出黎啦 好煩

不嬲都係靠樣搵食既

點解mc jin 可以現場
你兩個主持 排左幾個月連個開場都咪嘴

拎TVB 同呢個比果班人係咪燒壞腦

淨係後面投影個畫面都KO TVB 啦

雖然呢類好似音樂劇既開頭真係外國拍得好d）la la land

會展? 會展不嬲都係好細

張生句「盡做啦」好正

提佢講野

agger

張繼聰rap嗰陣都無咪嘴

個開頭唔錯

得mc jin唔洗咪咀
咁佢rap一定易過咪

做咩係咁比鏡頭白只

我又覺得今年個開場做得幾好

唔錯

陳妖春?

唔係不嬲文化中心搞咩

伊健

證明電影同舞台劇真係兩回事
我驚今晚會變成尷尬之夜

上年太神
其實今年都幾有意思嘅
但作為開場悶咗啲

Rachel!!!

人質素有限

古惑仔

幾得意喎

效果嚟姐應該

我都好疑惑
乜唔係都係文化中心咩

文化中心...年年都係

好電影唔一定娛樂性高
呢套導演同演員都一流，除咗王菀之

古惑佬

細有咩問題 記得美國個d電影頒獎典禮都係好細

成型廢中

白只後邊條友好似雜帝

打擂台無睇過？

今年都係文化中心，岩岩果個shot睇落個場好細

其實開場唔錯,係長咗少少啫

岩呀 屌幾句以為自己好撚識野

錢嘉樂肥撚到

錢7老豆咩事, 好腫

rap好難咪啦

支持香港電影 打開99台

呀sa 張繼聰好似好緊張，講得咁生硬嘅

長左小小 但都幾好

sor haha, 不過呢d show係咪都budget有限

錢家樂肥咗咁多嘅

今晚個opening好好睇
提醒電影人要時刻記得初衷

錢家樂肥到成個荷蘭叻咁既

搞乜錢嘉樂肥左咁多

大頭b做咩企左大佬位在
其實佢唔算古惑仔啦

謝天華....先生

空間感好似窄過上年

錢家樂肥咗

錢家樂肥撚到

成日都話好耐冇出現
屌你呢五條友成日大event就reu然後第一句就話好耐冇出現

係尖沙咀行紅地毯一定係文化中心啦

每年比較冇意思
係做得好就係做得好

真係變左架錢七

陳小春

雞到咁

錢嘉樂

陳小春收皮未

政協又甩 少少誠意都冇

好肥

肥咗好多

小春

未訓醒

陳春真係九唔搭八

陳小春做乜鳩

好on9

陳小春jm9

陳小春真係好冇誠意

陳小春又柒多鑊

陳少春做乜鳩

陳小春真係出黎柒

屌你老味 陳小春食屎啦

日日湊女

陳小春唔好講野啦 lur到咁

鄭伊健仲好型

錢嘉樂串得應

陳小春收皮啦野都未講好

阿sa 食晒d尾音
唔適合做司儀

係

佢真係

小春想點

謝天華keep得幾好

政協真垃圾

陳小春垃撚圾

奶共春好似成日未瞓醒咁

錢嘉樂 都笑鳩佢

陳小春想點

陳小春幾時死 ?

俾錢+樂串 笑撚死人

林曉峰做開mc 一開聲真係唔撚同

陳小春返大陸啦仆街

柒過關家姐

文化中心

成個波咁

陳小春做乜撚

得政協一個著白色老西

陳鳳翔

收皮啦陳小春講撚都唔撚掂

小春發緊夢喎屌

成班黑老西
陳小春點解著白色

其實成日諗古惑仔唔係有巢皮架咩

真係咪撚比咪陳小春啦

快啲頒啦 喺到廢up

文化中心大劇院

屌你老母 陳小春拍大陸綜藝好撚醒目
返到黎香港 成條檬撚咁

好串好好笑

導演叫佢扮發夢

Laughing串伊健

來忘掉錯對

講開蝗語唔記得廣東話啊小春

徐家傑呢

除咗講蝗語,人話都唔識

垃圾鄧月平

歐小姐攞就經典

佢地出嚟做咩

鄧月平啦

第一個獎已經咁on9

留長頭髮唱幾首歌

原來陳小春金枝玉葉有奬

靠高登上位既鄧月平

山西政協

點解歐鎧淳都有份

運動員都有提名

佢5個都未瞓醒

得幾句對白都有

靠高登上位...

6句對白

驗鎧淳

歐凱純游一個池應該耐過佢套戲出場既時間

係咪全部對白啦

歐鎧淳最後有冇黎

歐鎧淳

提名片段就係全部戲份

仆街啦，歐鎧錞

笑撚死

呢個短片已經係佢演出既全部

做返自己咋喎

大熱邊個？

凌文龍

真心唔明點解歐鎧淳出咗幾十秒都有提名

同廉署阿head一樣

有

凌文龍啦

黃金花

最尾兩個

文lung啦

尾兩個

廉署仲多戲過佢呀

最後三個先真嘅

歐小姐拍埋其他名單完全唔夠班

文龍

文龍啦 撚狗咁撚 同另外四件比

hanna個look

旺黑色? 點解呀嬌唔黎?

20句

鄧月平條片俾娜姐演技搶左focus

好尷尬

好侮辱其他入圍演員

咪撚再講啦，頒啦屌

歐凱淳個提名片段係咪差唔多全部㗎喇

尾兩個好堅

做咩啊 講啦

你識字嫁麻

屌靜左幾秒

前惠州政協
Lur到

你識字嫁嘛係咪

屈晒機

Wow

大熱

Yeahhhh

識字架咩

expected

山雞

屌你老母陳春收皮啦

凌文龍呀

戲尾重有兩秒鏡頭嘅

錢7今晚係咁串佢

自閉仔做得幾好

乜水 林文龍我就識

運動員有提名 雖然係想make noise 但好唔尊重其他演員

小龍

真係黃金花

都唔係第一年咁

冇計啦 值得啦

做傻仔角色其實係咪比較容易攞?

我反而覺得女主似係毛毛拎

淨睇trailer都覺得梁雍婷

想屌佢老婆

凌文龍好戲呀

雷神都黎左

佢拍開學租作品

正路啦
男主會唔會無機

鰲拜

做咩比我見到欣宜

屌女神

小龍實至名歸

多謝高登先！

點解第一眼感覺好似惠康歌神

柒下柒下咁 好唔尊重

陳小春上黎做咩
定特登

撚咩 導演會梁雍婷贏

黎頒獎
同顔卓靈

啫神好型

呢5個提名 唔比凌文龍仲可以比邊個
呢個角色真係好大發揮
佢又演得好

最佳新演員：凌文龍

大場面咪撚搵陳小春黎啦 屌你

寶貝計畫個BB

牙龍

係呀澤旁邊

毛姐真係好撚有女人味

陳漢娜貪狼太少戲份

應該係話角色有特別設定
發揮機會自然多
當然演員做唔做到就靠自己

自閉症角色，遲啲入場睇

5個係得鄭伊健仲有台型

其他都有啲老態

黃金蝦

應該會超哂時

唔怪得塊面西到咁

安安姐係經理人

余安安做佢經理人

伊健仲係成個陳浩南咁 好撚型

睇過製作特輯 都真係花心機 觀察咗自閉症患者好耐

不過而家打咩大同大愛牌 易贏

垃圾靚模就收皮喇 戲咁屎

謝天華好型

大天二幾fit

我諗台下已經"了"緊

做得真係好好
太多人誤解自閉証

個髮型十幾廿年都無變
但又唔會睇厭

29+1提名女配

證明一個人演戲出色係其次，靠關係先係最重要

鄭伊健好搶鏡

條撚頭搞gag又唔係，純粹上台柒，痴撚線

錢肥咗

真係講野又悶又唔合理又口疾

都老啦....唉

丁力都有黎

徐錦江個LOOK

巴打又唔好咁講

算啦 笑下算

鄭伊健有養生之道
打機

等上台

有年佢做主持睇到火都黎

鄧月平個樣柒到

E健頭先有一下stop左山雞

乜易攞呀？佢係做得極神似
有晒參考對象，連小動作眼神都做到十足

高射炮?

你岩

魚香形件衫

個件咩衫嚟架

余香凝個look

真係好串

子妤

對波

amazing woman 😅

矮

蘇麗珊

CLS架

認唔出余香凝

好矮

愛美神

好撚癲余香凝

屌你老味條裙核特到

余件衫想點

蘇麗珊個妝

蘇小姐

余

正話好似好脹咁

廖子妤好正

殘疾/精神類別疾病，香港人太多誤解

CLS

好似去茶樓俾bb攝高既墊

我覺得蘇麗珊好樣衰

余香凝果件乜野衫黎架?

晚裝d裝甲黎架?

fish

蘇麗珊頭皮紅色嘅 屌

有冇人聽到啲奇怪聲

有無咁大

三條女講到好悶

佢着返女裝就好

之～

個樣好腫

蘇麗珊好樣衰

自己友都忍唔住插佢啦

件衫同個頭都好撚柒

對奶真定假

余香凝成個埃及妖后咁既

點解會係佢3個頒?

愛美神飛彈

好想一拳打爆件衫

精簡啦屌
俾得獎者講多d仲好啦

三個入面樣最唔掂係佢

廖子妤正過其他兩件好多

我要殺死丁力個仆街

似金像獎既造型

條帶似菲林

佢隻眼已經好多紋

係得伊健叫好啲

，講得幾好

收音好似有d 問題

同Batman套衫一樣 冇胸肌可以扮有

條裙真係柒到唔敢睇

蘇麗珊個妝做乜.....

演佢老竇

想點 聖鬥士呀

使唔使呀 攞個高台出嚟
懶幽默

平時用既假狗黎架

無時間睇空手道
唉

空手道拍得幾有feel

白銀聖鬥士

好型
盤菜條仔

係咪扮金像獎？
諗起有件林敏聰話而家唔用菲林不如搣走佢

Apple box

本來想睇，好似好快就落咗畫

空手道個攝影真心幾好

1001

出左碟喇 再睇

比返tvb 播啦,用心好多